求科學jj解答，用鬼口水熄TG可唔可行

好似一大舊又唔易散，又軟乃乃
之後又可以再用

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

未cum熄佢已經溶咗

會架？
當我無講過

用泥膠得唔得？

不如用紅毛泥仲快

condom 都得啦